[
    {
        "randomId": 63
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    }
]